萬達AMC

睇完見到AMC 係萬逹D 紅資
我就想沽返我D AMC.

見到你呢個post，嚇撚死小弟。
同發現futu係中資有咩分別

都唔夠20%

沽啦
沽完入gme

俾萬達抽水

咁starbucks?

中資唔中資有關係咩
重點係佢套現啫，如果ame 套現咪一樣屌

指住你個名喎

樓上條on9 自爆